賣過安全套 你問我答

做過兩年 知道咩牌子好唔好
利申 安全套真係好貴

自爆唔答

邊隻好用

返7仔ok 都賣過啦

點解岡本細個咁多

其實市面有賣既安全套都信得過
但個人比較覺得durex好用

邊隻性價比高

因為攜帶問題 個盒細d會方便攜帶

性價比要睇你個人喜歡咩類型
市面上話咩超薄又0.03 其實只係卓頭
用上去差唔多 基本上唔會感到有分別
但最多人買係杜蕾斯

邊到買condom最好?

知唔知邊4隻？

性專門店
你急既話咪樓下7仔最快

呢個真係唔知
有無同行解答

我意思係個套點解同杜蕾斯差咁多

點解有啲套買翻黎乾哂 冇哂油 成個白哂？

因為你果個膠袋出面穿左 所以會漏曬出黎然後乾
正如one day con有時都係咁

點解我用親岡本0.03都穿
之後說服咗個ex食事前 可以唔戴

試過用岡本穿過
聽朋友講外國買平好多

用開durex air 倍滑特薄 但好貴 有無類似替代品平少少

Jex黎講邊隻最好用？

邊度入貨平

垃圾 陣膠味

點樣入大量貨？

點睇本土品牌 活色生香？